明知唔會一齊返 但都好掛住佢

每分每秒都諗住佢
本身膽粗粗跟啲朋友去蒲 諗住可以麻醉下自己
但係發覺都係唔得
就算有仔攬我撩我 我個心會諗: 點解唔係佢？
飲酒飲好辛苦 個心都仲係好想佢攬住我照顧我

寶寶 真係好掛住你 唔知你最近點

寶寶是玻璃心 但寶寶不說

過多排就無野啦 叫少啲春 世界更美好

身邊既朋友一定覺得我好煩
所以我先喺度放負

做乜分手先？

唔好再飲酒,放負好了

咁你有咩想發洩 一次過啦

佢話性格不合

其實我都唔知飲黎做乜
啲酒又難飲 飲完又好辛苦
但係就係想飲

如果一次過放負 然後以後唔會諗起佢 咁就好了

冇計了

好想同樓主做愛

女仔認真少去飲,身心都危險

回正題,其實你飮酒只係想麻醉,忘記,逃避傷心姐。。。
我覺得你現在反而要正面,去做你想做而又未做的事情,咁先係真。放負

我好想揾佢 好想再攬住佢 瞓喺佢大比
但唔可以了
對上一次佢黎我屋企用既枕頭袋 著既睡衣 我都唔捨得洗

下個更可愛啦 我都同自己講緊
性格不合呢啲死因要move on咖啦
但我仲衰...表哂態 佢都係當我朋友

咁冇用架， 為一條唔珍惜你既仔搞到咁樣， 佢有咩咁巴閉？ 靚仔定有錢？

人生只有一次,時間只有向前,你自己想想吧

同你一樣。。。
好掛住ex，一起身就諗起佢，呢十幾日係咁飲酒，唉。
試過揾返佢，而加淨係可以等，但已經有啲打輸數
我都係叫佢寶寶haha

今日好大雨 但突然又好掛住佢
所以落住雨我都行左一次我地曾經去過既地方
每次拎轉頭 都好似見返當日既我地咁
但都心知 所有野都巳經過去了

寶寶攬攬
我都好掛住佢

唔係

以前都好鐘意攬佢
最鐘意叫佢用最大力攬實我
仲有我會好似樹熊咁夾住佢

自己一個行送佢返去條路。我地一齊嘅第一日去左睇戲，一年後買返一樣嘅位，但得返自己一個睇。自己一個去佢鐘意嘅餐廳，食佢鐘意嘅野。自己一個行返去同佢講分手嘅地方，好掛住你啊 ，唔知你最後肯唔肯原諒我呢？

我都好掛住寶寶

錯樣

巴打講分手？

岩岩相反 落左去一次 有女攬有女埋身都冇感覺腦海全部都係佢既影像

同感

去蒲完清醒嗰一刻諗起佢先係最辛苦

蒲前蒲緊蒲後都諗佢

我都係
被帽 知道唔會有可能
但係 好掛住

帽我都收過
但幾個月放低左
因為見到佢同條新女好開心

我會同朋友去 佢地會照顧我
無執屍依回事

係啊，果時我仲同自己講唔會後悔，為大家好。

be fd ok?

我都好掛住寶寶,但佢唔會再返轉頭
唯一一樣野係點努力都唔會有改變.啲人話變心就變到心真係好佩服.好想做到寶寶做到嘅野
一年了..要去到幾卑賤先肯識醒

就黎3年啦 都未完全放得低
一直都想搵返個同佢差唔多類型既
一直都同自己講要放低要move on
但真係好難

咁唔捨得 點解要講分手？

無 精神科

點解愛一個人可以好愛好愛 用好多時間去愛
但係話唔愛就唔愛？

我ex 都想搵一個同佢上一個ex 差唔多類型既
但係我唔係

放手，放開所有

過去左就係過去左

人有悲歡離合，月有陰晴圓缺

如果再迷醉過去左既浪漫，就會錯過好多眼前既野，俾個機會自己向前，接觸過其他野吧 (講就咁講，我自己好似做唔到)

呢個問題我到而家都諗唔明

明知等不到亦要等 還好有眼淚來陪襯

可能一世都唔會明 可能水泡就只能係水泡.做唔到行到最尾𠴱個

但係依一刻我真係掛住佢
點樣逼自己繼續向前看？
就黎分左成個月，我仲好掛住佢
唔知佢有無諗起過我

都要時間fade out既，慢慢來吧，揾興趣投入下呀，做下運動呀，睇書呀，都係果啲啦

我係見佢同新仔
慘

我都係好掛住佢
就算佢當我sp 我都願意 只要佢施捨少少愛比我

依家有係咁返工 約人去玩
但一有空檔都會諗起佢
我真係一個大廢柴

我都有諗過揾返佢 做sp
但我唔能夠接受同一個唔愛自己既人扑野
點樣明知自己係愛佢 但又知道自己只係sp
你無權無資格去關心佢 因為你只係一個解決性需要既sp
到有一日佢有新女友 咁你可以點？

我有。最後都放低左。
我汲取左好多教訓 改左好多野
但今次個ex 突然淡左 又無嘈交
之後就話性格不合
我唔知自己做錯啲乜
點解我咁努力 最後都係咁樣
係咪我唔值得比人愛
所以無論我幾努力去改 去做好 都無用？

我戇尻，，我都係近日先知自己有幾掛住佢，詳細唔係到講了，總之係我垃圾。

係咪多次發人脾氣或者冷淡過人黎

但係如果個情況係見返扑野會好sweet
好似未分手咁
只係走左就唔會聯絡
點睇
咁樣好似只會更難放低

我都係
一訓醒就勁多負面情緒一次過湧埋黎
真係好辛苦

唔知我ex 會唔會好似你咁
分左手之後先會諗起我 甚至係掛住我

無
但我知我係小姐脾氣底
一齊左3個月 我都只係同佢有過1 2 次爭執
我有好努力就佢同埋唔發脾氣
(又唔可以話完全就佢)
因為我都覺得自己脾氣係要改

扑野緊係啦
但係你接受到同一個你好愛佢 但佢唔愛你 既人扑野咩？
點解走左唔聯絡？因為你只係SP 你地既關係一離開左張床就會消失
我好鐘意佢 自問唔可以承受依件事
U can only get sex but not love from a sp....

我己經捱過左依個階段
啱啱分既時候
我會喊住咁瞓著 喊住咁醒
幾乎每個夢都同佢有關
我相信時間會令人痊癒 只係唔知要幾多時間

講係咁樣講 分手既時候 佢都話我無做錯啲乜 只係我地唔夾
但係我會忍唔住諗
如果我嗰時無講依句說話而係講第二句
如果嗰時我無發某個脾氣
可能就唔會搞到今日咁

其實我好唔鐘意指散拖
每次拍拖我都視對方係結婚對象
不論係因為寂寞想人陪 還是 真係喜歡一個人
只要我係同左佢一齊 我就會好投入段關係
會一日比一日更加愛依個人

就算我知我同佢有不合既地方
我都好願意去改去就去忍
有時會諗：我依啲係咪盲目既愛

唉
其實係
分左手就唔應該再聯絡
因為唔多唔少係因為對大家仲有眷戀

當時我同ex 一齊時
佢都有同我講 話佢間中都有同佢個ex 傾計

係床上我可以feel到佢既中意...無論扮又好真又好
咁樣已經夠我生存一個星期

點解唔一齊返？

你咁樣只會令自己愈來愈痛苦
我都有諗過搵佢 （明知會變sp)
但係我暫時都忍住左
因為知道自己會好似你咁

到有一日佢有女朋友 你就無價值
連你身體佢都唔稀罕
你到時會更加痛苦

點都有啲嘅，如果果時大家都愛大家

聽人講
通常男人講分手 之後都會後悔
但我就覺得男人比較理性 係真係諗過先講
雖然覺得我ex 係後者
但都好想佢會後悔 會返黎揾我

其實我講分手果時都以為自己諗清諗楚，而加咪又係會後悔。
如果佢係愛過嘅，應該間唔中會諗起你，即使佢係放低左

我係想佢揾返我
但係咪無可能架啦

好掛住佢，所以搵左佢...
佢覆左ok就無下文lu

你點樣揾佢？

whatsapp 直接話好掛住

唔好咁大期望囉，點都有可能嘅
如果佢掛住你，仲要睇佢會唔會唔夠膽揾你，所以都係自己揾佢好

咁佢覆你 ok....???

聽人講 一個男人揾返你 好多時都係因為性

yes 姐係純粹係代表收到既意思

咁唔可以以偏概全嘅 始終有人真係因為放唔低，我自己都係

咁你巳經盡左力啦

點解唔揾返佢？點解開頭講分手？

我有揾返啊，但佢冇理我，話遲啲先講 分手詳情唔係到講了，要講有排講

有無興趣留tg 傾？

好啊，

分左一個月了
依然醒左第一時間諗起佢
好掛住你啊寶寶

我都明
無啦啦諗起佢 但佢又唔會再係到種感覺

條link用唔到？

同你一樣 跟啲fd去飲酒玩到好癲妳開心
但走左之後自己一個又諗起佢 好掛住佢